周庭回應選舉呈請判決

形容今次勝訴為慘勝

個樣咩事

1.)只係程序錯左所以贏, 選舉主任仍然有DQ參與人既資格
2.)唔肯定有冇補選, 要睇返後面有冇上訴等等
3.)仍然支持自決